頭先去廟街見到個企街, 個禿頭背心阿伯問佢話二百, 我問話三百

代表啲咩?

大家都禿頭緊係收平啲

阿伯秒射

你仲樣衰過個阿伯

有老人優惠

睇得起你